香港需要一套電影 去描繪警暴

我地要拍一套電影 去描繪香港警察有幾咁喪心病狂，幾咁冷血咁去姦淫擄掠濫殺無辜
香港人受到幾殘酷嘅對待
套戲一定要拍到三級
大家一齊集合下有咩idea
之後再眾籌，再搵獨立製作人幫手

係需要